林鄭羡慕大陸官員可為所欲為， 施政報告的經濟紓困措施，必然夾帶中共政治圖謀； 習近平︱ 奪命LZ

林鄭羡慕大陸官員可為所欲為，
施政報告的經濟紓困措施，必然夾帶中共政治圖謀；
習近平兩年來不斷炒冷飯一事無成！︱
奪命Loudzone(第5節)
20年10月14日

香港花生
213K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: